［光復香港］入境事務主任 2019 （6）

依家暫時派到 87xx

繼續拜offer神

—————————————
光復香港 時代革命

垃圾 原來開左 自膠

去呢邊